【皇室寶寶】被封「難服侍」公爵夫人 梅根破40年傳統不抱子公開亮相

梅根自嫁入英國皇室後，言行屢次打破皇室傳統，例如未有遵照皇室40多年來傳統，效法其他懷孕的皇室成員，決定產子後不會抱出醫院亮相給公眾拍照。而她亦被批評「大花筒」，在置裝方面花費不菲，又被指「難服侍」要求多多，不但令多名私人助理憤而離職，皇室員工對她亦怨聲載道，甚至為她改花名「Me-gain」（我贏晒）。
英國傳媒引述消息報道，梅根麻煩又愛擺款，不少肯辛頓宮員工都對梅根怨聲載道，甚至為她改花名「Duchess Difficult」（難服侍公爵夫人）及「Me-gain」（我贏晒），暗諷她的橫蠻無理。她的前私人助理圖巴蒂（Melissa Toubati）便因梅根諸多要求，工作壓力太大，導致情緒激動一度落淚，最後任職了6個月便辭職。
別以為只是圖巴蒂捱不了苦，與皇室成員合作17年的科恩（Samantha Cohen）曾任英女皇的私人秘書，過去為女皇出謀獻策，她在同袍間有「獵豹」（Samantha the Panther）之稱，強悍又能幹。她一度被派遣指導梅根學習如何擔任公爵夫人職務及相關禮儀，但最後也辭職。而梅根另一位女助手皮克爾（Amy Pickerill）在哈里夫婦搬到溫莎堡附近的浮若閣摩爾別墅後亦離職，是梅根嫁入皇室不足1年，第4名呈辭的員工，看來這位公爵夫人確實不易侍候。
《每日郵報》曾報道梅根婚前曾嫌棄舉行婚禮的聖佐治教堂（St. George’s Chapel）「有霉味」，竟要求婚禮前噴香水及空氣清新劑，結果被白金漢宮宮務大臣辦公室（Lord Chamberlain's Office）官員拒絕，強調聖佐治教堂是女皇常去禮拜的地方，更是1475年以來歷任君主常到的地方，「如果對他們（英皇）來說已經夠好，那麼對她（梅根）來說也夠好了」。消息人士形容梅根要求前所未聞及不恰當，「那是常常舉行皇室婚禮、葬禮的場地，還有皇室保險庫在內。我不相信之前有人提出過類似的要求」，又指當官員收到噴灑香水的要求時，都不禁表現輕蔑。
梅根一向注重衣著、外表，英國傳媒揭露她婚後首2個月便不斷置新裝，至少花了15.5萬英鎊（約160萬港元），比大嫂凱蒂全年置裝費還要多，出席公開場合的服飾一套比一套華麗，被炮轟是大花筒。報道指梅根未嫁入皇室前，較常穿着非名牌衣物示人，但婚後「行頭」全是國際大牌子，如Dior、Givenchy、Chanel等，經統計15個她以皇室成員身份出席的公開場合中，服裝一套比一套名貴，而且從不重複，估計價值達15.5萬鎊。
相比之下，劍橋公爵夫人凱蒂全年的置裝花費只是11.9萬英鎊（約123萬港元），梅根明顯「豪」得多。英媒估計若她繼續如此花錢，一年可花上100萬鎊（約1,038萬港元）。而梅根出席公開場合的衣著亦經常不遵從皇室傳統，例如愛穿黑色。3月8日梅根出席三八婦女活動，她當時已懷孕八個月，但腹大便便的她身穿價值1,245鎊（1.3萬港元）Alexander McQueen的黑色西裝外套，以及一條值185鎊（1,890.5港元）的Reiss短裙，再配以一對黑色高跟鞋示人。
梅根言行不討好，亦經常打破皇室傳統。哈里夫婦4月初宣佈，決定對生產安排「保留私隱」，會在「一家人私下慶祝後」才對外公佈，打破皇室42年來，新成員誕生後抱出醫院亮相給公眾拍照的傳統。自哈里的姑姐安妮公主1977年產子開始，英國皇室每次有新成員誕生，都會即日由父母抱出醫院梯級給傳媒和公眾拍照。梅根的決定與妯娌劍橋公爵夫人凱蒂的做法可謂大相逕庭，凱蒂每次產子後都會盡快抱着小王子或小公主與公眾及傳媒見面。
當時有主持人問到梅根如何看待報章有關她的報道時，她說自己已不看報紙、不玩Twitter，無論是正面或負面的評論都不去理會，「我甚麼都不看，這樣最安全」，完全展現她我行我素的性格。

哈利王子似老豆
招埋啲唔三唔四既女人 仲要係力架

Nigger

首位黑人王子

大仔個樣似阿媽，細仔個樣似老豆

力架女人

佢真係好乞人憎

十足十麻煩港女

Prince of Nigger

事頭婆幾時出多次手

有對比之下，威廉老婆形象分滿分

Nigger呢啲奴隸人種根本唔應該入皇室

個仔黑色，唔敢帶出黎

奴隸突然升格 乜都浮晒出嚟

日頭搞嗰啲野生出嚟就係黑色

事頭婆幾時整場意外比佢

有公主癌嘅港女

就架啦

究竟英女皇會為左皇室尊嚴做野定為左家人關係留佢呢

仲有冇blue blood?

點解張相 頭同手嘅膚色可以差咁遠

因為果對係手套嚟

可唔可以話如果事頭婆出多次手係, 人人都會拍哂手掌
老實講嫁得呢D 女人prince harry人格都唔方好得去邊, 細細個咁多醜聞, 肯定係大左D 做面子工程先冇咁多, 等人以為佢乖左

反正英女王都個頭近，唔爭在帶埋佢走啦

正一臭閪

咁都有得笑

殺

初時仲話佢有機心 點知之後聽聽話話

racist

收皮啦

好快有空難

估計價值達15.5萬鎊。
相比之下，劍橋公爵夫人凱蒂全年的置裝花費只是11.9萬英鎊（約123萬港元）

似足溫莎公爵夫人

戴安娜王妃車禍依著棋真係行錯左
之後有個仲衰嘅卡美拉
而家又少左個絕招收人皮

asian 你覺得好好?

佢兩個生既仔跟皇室規定唔會係王子
只可以係乜爵乜爵

山雞變鳳凰嘅現實就係咁

秒殺, 笑到個早餐啖蛋必左D落通粉

下下乜柒都港女

雖然我知道呢個係傳統，之前個個都係咁做，但生完B即日出嚟影相我都覺得太犀利，來回地獄又折返人間生B攰到仆街仲要執番正個look影相

我可唔可以扔佢落山?

佢拍suits時已經好唔鍾意佢

力架真係特別垃圾

驗下眼同埋個腦啦

水鬼升城隍
丫 梳呀 係黑鬼升城隍先啱

傳統個個都做到，點解佢可以例外？英國人比咁多錢養佢，生完出嚟比人睇下都好應該，除非佢一開始就冇洗皇室一分一毫就可以唔跟姐。

你成個皇室唔用英國納稅人嘅錢，咪可以唔做呢啲嘢囉

一陣俾人公投廢皇室果陣唔好出嚟喊苦喊忽

屌那星，我覺得今次就算出多次車禍都無人撐件死力架

所以話nigger天生一定只可以係奴隸
俾佢地飛上枝頭=倒自己米

幾時黎多單車禍送條臭閪黑婆落地獄

卡美拉唔會做到皇后又係白人
同條廢老等入木冇所謂
但nigger破壞力仲勁過卡美拉

邊有人會care一個力架生個力架bb

哈利條仆街唔配有個咁好老母
似撚足個仆街老豆

英式>美式

哈利黑口黑面

咁多新聞已經call人出緊手啦，幾日唔埋都係屌鳩個心抱

你傻撚左?事頭婆話我要再活多一個六十年
你班傻仔傻孫慢慢等

而家已經係咁，英女皇過左身之後一定會有大龍鳯

呢隻野由佢自己柒自己死就夠了
佢點同戴妃比
戴妃做野得體，影響力大，國民受落，影響左女皇個未來藍圖，先會出意外

呢隻野先易對付，遲下自取滅亡都唔奇

賤種

一唔同傳媒合作，即刻負面新聞不斷

有權利就有義務架啦

天有眼
佢係老二冇撚得上位
仲要有George 仔頂撚死佢哋

仲有Charlotte加Louis都排佢前面

有機心同聽聽話話冇衝突嘅wo應該話有機心先知維持自己形象嘅重要性，而梅根呢啲擺明係冇教養同有冇機心無關。

啱呀
但都唔想睇fake news

寫到同香港啲八卦新聞差唔多

唔好意思好少留意皇室新聞
想問點解當年女王要搞鳩戴安娜王妃

講真哈里又唔係皇位頭三順位者
梅根唔做呢d 野真係冇乜所謂
同埋女人生完咁辛苦都完捧個B出黎做公關其實都幾唔人道
本身呢個傳統都冇乜必要
你話等佢休養幾日再捧出黎都叫ok

btw 梅根呢d我行我素既人都幾勁
係咁傳統既皇室生活都Keep 到唔驚比人休左
不過講真 我覺得皇室同d官員都唔好服侍
應該成日排d高高在上既嘴臉對住黎自平民階層既新家庭成員
只可以幫Katie 應該學同磨左好耐先融入到

下一個意外會不會係佢

呢條黑鬼幾時死？

條女不嬲都閪
但其實我覺得條仔都唔好得去邊
根本呢對夫婦就係垃圾

佢係有好多問題
但40年有幾傳統呀其實？
咁講即係查理斯都無俾女皇第一日就抱出黎見大眾啦？

殺撚埋條黑鬼啦

曲到圓

老啦 已經唔知咁多野

無限手套 （Nigga版）

但腹大便便的她身穿價值1,245鎊（1.3萬港元）Alexander McQueen的黑色西裝外套，以及一條值185鎊（1,890.5港元）的Reiss短裙，再配以一對黑色高跟鞋示人。

麻麻地呢條女，但呢d 牌子同價位大把中女OL 著緊wor

笑到仆街

我都覺睇到呢度皇室成員嚟講又唔係好過份同誇張咋喎

想講佢鍾意著黑色姐

因為佢地呢家永遠唔會承繼到皇位
所以鍾意點就點 仲跟乜鬼傳統

唔鐘意Meghan 但咁樣睇其實唔係好公平...
Meghan事實係大洗又唔似kate成日著平民品牌
但kate做左咁多年 佢有唔小衫褲鞋襪可以重著
而且Kate第一年都用左唔小錢買衫

一年買衫只是約123萬港元

哈利係咪食開屎係皇宮太耐未見過女人?
睇美劇The suits見到呢條女已經覺得勁樣衰
仲要結過婚 而家仲臭晒朵難服侍
咩人先會要呢條女

事頭婆一死，英國皇室仲可以玩到幾耐
兩個孫，一個俾人爆婚外情，另一個個老婆臭格

Kate第一年都預計用左16萬英磅架
同埋個報道淨係計上年
上年kate有唔小時間拎產假 所以買少左

唔差左搞掂埋隻孽種

記錄係要黎打破

我都即刻諗起英皇砌謝安琪生豬肉

連登仔重落力過英國人踩梅根，唔講以為你地係英國人

而家擺明歧視 你吹咩